有冇人成日眼訓

一日就算訓十幾個鐘都好攰好眼訓，放假基本上可以訓足全日都得，但訓得少又唔得，基本上係好難集中精神做任何野，搞到連帶有情緒病，有埋抑鬱症，我係咪應該跳樓死左佢先解決到個問題

有
我都想知可以點

做運動好似可以提神

我唔知點應你好

我已經係成日做運動既人，但精神都係好差

我依家先20歲，係咪以後都要咁

巴打幾歲，我中西醫都睇過，都係無用

咁似有睡眠障礙症嘅

其實訓10幾個鐘仲眼訓過訓8個鐘

肝

我都係咁
瞓足十四個鐘之後都覺得累

唔知做運動會唔會有改善

情緒病

我係，放假起碼訓十個鐘以上，醒左刷完牙又會訓晏覺
但第日要番工既話就算訓幾個鐘都唔會話特別眼訓
究竟係咩問題

但訓8個鐘果陣又好攰，就算唔訓多d，其實都係無精神做任何野

明明訓唔少都長期唔夠訓咁

我 瞓十個鐘以上先有精神 好想好似有啲人咁瞓四 五個鐘都好精神

我都有，但冇咁嚴重，不過懷疑係咪有睡眠窒息症，我老豆話我鼻鼾算勁，我自己亦意識到自己係打開口訓覺，間中朝早訓醒有頭痛，好似訓唔夠咁

有無早訓呀？晚晚三四點訓既話訓幾多都唔會夠

我都有呢個煩惱，但冇你咁嚴重

我都係 已經十點半至十一點訓 又有做運動 但成日起身都好撚攰 又要訓晏覺

try eating CoQ10

我
好健康 注意飲食 經常運動 都係咁
明明中學唔會